去緊銅鑼灣嘅巴士好多紅黑紅紅黑呀

同車已經有5個